[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [403]

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

LM

咁岩禁入黎見到你洗1001

留名

新post留名

除左冥赤，xx祭開始左，有咩活動值得刷下？
thx
主要想有啲票
劍魚大劍，好得意
好似有咸魚雙刀？

有人開就得

Lm

溟波王M爛西唔係又放到月尾先有呀話

刺客衣裝係咪正常唔會hold到360秒

赤龍後回鍋lm

上個po個太刀畢業裝
我表示

其實太刀係咪算幾廢嘅武器?
招見切又難避
啲動作又慢

白雞

祭典係咪冇新嘅武器外觀

仲要低攻
片手可以斬4百幾一下

係 好廢
不過見切難避係關你個人事

呢排練緊居合龍叫 原黎唔係特別難- -

想學嘢佢除咗回血個度其實仲有咩爭？我最近都啱啱開始研究緊太刀

上左紅氣 係咪都係突刺等機會見切?

係
劍斧好得多

勁
想問有冇太刀打麒麟嘅片?

睇個勢似

非本人

太刀嘅核心技係達人藝 你走去棄咗佢
除非你係TA玩家囉 一個剛刃嘅時間就打完條龍
玩火事極意 回歸返world剛刃太刀
砌咁高會心都係為咗hold條紫斬
你出齊啲技 但冇咗達人藝 有咩用
姐係等同你玩弓棄銀火4件/冥赤3件 之後話出齊啲技

表情撚😑

但丁隻手裝左石好撚柒

點解大火藥金魚咁難出？化石果條都出左佢都未有

零解大師

冥赤龍係咪依家冇得打 回鍋冇耐

有冇諗過係人嘅問題

留個名先

有冇人 出現50382-MW1 呢個問題 搞唔掂 成日入唔到

係喎

頭先街場冥赤一回殺

我記得啱啱出嘅時候成日都係咁 你可以上網搵吓

今日開放到五月

好多說法 都唔知邊個啱

邊到接任

你驚名係咪都係yun
岩岩入左個街場魚任見到yun

呢隻驚唔係

想問下，如果刷覺醒個時，話累積已達上限，我係咪應該隨便簡一個覺醒
定係唔駛理，繼續累積落去

係咪要等下次感謝票先有得整阿特拉斯裝
好靚

呢樣真
想要好耐

累積 因為揀左會reset出高級技個機率 應該係咁

但係我頭先出極都唔到裝填彈數屬性3，所以簡咗裝填彈數屬性2
之後就累積多幾次就出3，
所以唔知係我好彩定係有幫助

依家有乜好打？

ff7

如果無冥赤大刀 有無其他選擇？

大劍

Ta大磨刀魚

有無巴打幫手開金銀俾我

有邊個可以快得過你呀

臨碎大劍已經媲美赤龍大劍

有諗過 但次次打街場 都係太刀友貓車

有無PC巴打
更新完遊戲畫面會係咁閃，閃到好似閃光彈咁？

我無事WOR

新手想玩太刀 想問做邊把用黎過渡好啲
想追下啲fd 入到冰原先
防用緊防衛隊 係太刀唔知做邊把好
有冇目標要追

想問下MR雷顎龍調查任會唔會上雷顎龍天鱗??
上網睇話金框有18%出
但我4個金框一場 打左3場都無一粒

THX 屌即係我黑仔

接待員啲衫永遠都靚過佢俾嗰套

自推

邊到夠力？ 同要Mr100先整到

入ib前 直接用防衛隊武器 ib前最強武
有經驗少少嘅玩家夠用黎爆ib

撚狗唔洗本錢.jpg

打冥赤龍既話, 用新金獅重弩定係地平線把輕弩比較好?
玩返冇耐, MR仲未到100，新既珠/裝備都唔算多

太刀係最易貓隊友既武器先岩
係咁打中隊友

大磨刀魚兩條 solo 十秒

想等完全版
已經中過ff15嘅伏
同埋玩到一半停個feel好唔爽

原來捉蟲果個任
果D飛下飛下嘅 有時會有雞響上面

見你地講話通常都要5屬整唒
而家洗唔洗整定嫁喇咁

五屬整晒唔係講緊太刀

防衛太刀冇得輸

係講緊咩

我玩開斬擊斧
不過我好似冇分享過配裝

原來我理解錯
防衛太刀 起碼有個目標先

屌點解冥赤第一區有時打成10分鐘
有時就2分鐘

好易整 加油 慳返唔少刷裝嘅時間

斬斧

你講緊一回定二回？

點解星辰集會所條女咁正

整晒

係咪兩隊就二回
一隊就一回

推隻龍去陷阱到就可以2分鐘

幾多隊都可以打一回 睇隊友技術
但兩回就至少要兩隊

巴打平時食開咩

你嘅中期係指主線中期？高防就得

點解有時3貓都有得拎武器報酬？

隔離隊打贏左

有冇冥赤既集會所

有無打冥赤嘅重弩配裝？ 用緊激金獅重弩

一回既意思係點

仲要咁短時間有13張票你每場都捉得好快

冥赤點開出黎，集會搵唔到

一鋪就打完 滿能量

榴3新金獅重弩要點客製？要三盾？

求其，高防就得
刷總嗰啲爆主線先算啦

本身咁砌 而家係咪應該直接換爆碎四件套？

歷戰波波龍
m位爛西
幾時先出？

因為你把弩已經用緊迅龍技，唔建議你換臨爆4件

冥赤太刀覺醒究竟出唔出到炎王系列技？

重洗？

維持佢就得，因為真利刃好用過利刃，射多一兩粒已經輸出多過挑7加利刃啦

出到

有冇人一齊打冥赤
利申：第一次打

想問下岩岩開聚魔應該點做？
咩任都無ge?

呢個係咪玩水冷彈
要出啲咩技
弱特水攻看破超心？

最近棄左坑，mhw啲劇情真係俾唔到動力去玩

佢呢套係玩徹3，水冷係玩赤龍5件，推攻推屬性就得，因為屬彈唔食會心，除非去玩屬性會心，但赤龍套輸出高過屬性會心

mon hun劇情來來去去都係平衡生態環境嗰啲架啦

但個劇情根本就係叫我地幫滅盡龍打其他古龍

臨碎4件啱重弩徹甲 好多技例如防性已經用唔到

迅龍混熔山幾乎招招都對呢把野有用
耳塞 耐震 耐回2 全部都好有用
無傷3 keep到已經係挑5 嘅攻擊力

砌唔到耳塞

想問吓赤龍啲獎勵邊度換武器

好似要KO耳塞2揀1

打臨碎同金獅出咗好多粒砲2珠

係唔夠位

你打芒亨係為劇情打當然打唔到落去
等於你打fifa你都唔會話冇劇情打唔到落去

見到了 原來隻龍飛走咗冇素材

聚魔之地幾時先有?

今次套盛放裝有d柒..

蒸氣機100倍定10倍果個有無話幾時先抵用？

放心.就算下一隻dlc都係咁樣
mon亨本身既玩法就係快快趣打爆機
然後自由玩
所以我好佩服swith時mhxx
自己一個人抽晒所有怪向極高難度挑戰

#984
皇影
•
6 小時前
想問盛放係咪無外觀?
無既話唔晒時間解
5張盛放票SP
係唔係要著左佢套野先刷到sp?>
唔一定，打任何任務都有一定機率出

著阿斯特拉裝做挖草任刷SP票最快

我後來發現
捉企鵝比較快
就咁刷已經刷到10張

順便刷珠

yes.一場好大機跌3粒
快過打雷狼龍

咁如果玩徹3
覺醒邊5個技最好

有冇得升mr

迅龍真髓
攻6555

水冷都一樣？

見人把武器有D氣球裝飾 想問點整

水冷要有屬性彈裝填數III
一次裝7粒

課金

想問下冥赤大劍 屬性睡眠其實o唔ok 刷極都無爆破

裝填3 1反動 其他覺醒攻

反動小射赤龍好爽

有冇pc人聚魔有歷戰銀火龍可以一齊打

屌打冥赤打到啲撒3果冇哂

想問下新手岩岩主線打完滅盡龍
用防衛隊重弩
防具有冇需要刷其他裝？定照防衛隊夠用上去？

防衛隊夠打上位全部怪

捉企鵝果度如果走甩一隻要轉區再捉就慢過挖草，d草唔會走架喇

新手求下你唔好玩太刀唔想撞到

今日終於world 打完冥燈
新手教學完

去7區咪得
可以補飛

就係轉區呢下煩，挖草固定一區挖晒，見到d企鵝成日走甩會好燥

SP票係主要買裝? 冇乜特別?
原來有刺客衣裝, 係唔係要打返上位8星活動任先有?

收到

覺醒24lv, 累積左19次都未出到炎王龍招技。。。 係我黑仔定點

無乜用

達人藝都冇用？

浪費太多石了，應該一開始就要累炎王先，覺醒lv3累一次要8點，去到lv20一次係20點以上，建議換一把由頭黎過，一開始累十五次都唔出炎王就load save第一次揀其中一個再累一次轉路線，再唔中就可以轉第二把再黎

唔會放落覺醒
覺醒全攻好過啦

散彈數3 反動 攻555

宜家真係好尷尬棄唔棄呢把好

攻擊六星啦

同埋要記住累積係睇你把野有冇同系列覺醒會比較易出，例如你想要5星真髓，把武器本身有3星/5星真髓會更加容易抽到其他真髓

Btw loadsave 大法

裝係啲特殊裝備既珠
係要裝緊件裝先有效定一路都有效？

Thanks ching

把武廢左，散彈唔會揀會心，一開始累散彈數先，之後累反動，最後三個攻擊V

裝緊先有用，所以呢代滑空衣好有用，可以裝2粒四級珠，時間又長

你玩散彈唔係徹甲，玩散彈用猛爆挑7混赤龍3件，挑7 防性5 怨恨5 解3 弱特3 超快3 體3 散彈2

想問有冇冥赤水輕弩裝參考下?
個fd今日刷到話想試下玩

玩水冷定徹甲?

水冷 覺醒 屬性彈3 反動 攻555 客製 3反1填裝

徹甲 覺醒 迅龍髓 攻6555 客制 2反2迴
或者
迅龍髓 反動 攻555 客制 1反2迴1重化/彈速

咁我個fd又冇講
Btw thx巴打

水冷裝用赤龍5件 利刃石 水屬傷 怨恨5 解3 體3

徹3用迅龍2件混熔山3件 利刃石 炮術5 解3 KO3 無傷3 體3 特殊彈2

各位大佬，可唔可以幫我打條master鋼龍尾

新手啱啱打完熔山龍，想問下係咪除咗滅盡龍其他上位裝都唔需要刷？

蒸氣機關100%成功率MOD已更新

10張蒸氣金票我來了

感謝巴打

有時間咪整，都係樂趣黎

月辰賣武器果個點睇？

請問有冇赤龍團

今晚有冇場入

清打咩

琴日好難得合到碎光劍 今日就拎到把赤龍閃光爆破

想組隊打赤龍

活動刷珠刷料咩都打

守衛隊夠打哂上位
上位裝到MR 冇用

赤龍

+1

但係唔太識打
拎太刀定重弩好

+1 新手廢9想玩但唔想troll 人

收返 唔差

如果無save就唔換換，直接退出標題，記住唔好save，之後佢會load返你上次個save

輕弩係最好又易玩

夠人？

大奶奶呢?大奶奶去左邊度?.jpg

無人
場都無埋

你開我入 你睇完點打試下跟住打下練下，我陪下你無所謂

正到痴線

我識打

等等

咁得啦 你開啦

迅龍招技同利刃石可以同時發動？

升地區等級
例如要升森林 就打森林區怪
到後期好多裝備都要聚魔材料強化/客製
所以升爆三區係基本

着三件衫 唔好覺醒

防具想要爆碎龍招技

仲有冇位

完任自動save喎

媽啊終於

滿人喎喂

thx

而家有d走左

刷在幾多場

左

冥赤大劍定臨碎大劍好d?

同水冷裝撈亂左 唔洗利刃

btw 其實雙利刃可以同時發動，但係機率好似剩係加幾%，所以無乜用

好似刷左4定5日，每日刷4個鐘左右，一場3-5分鐘，大概掛

點先會打到冥赤尾

唔係相差好遠，但你想玩唔同醒覺能力就冥赤，而臨碎大劍就靚好多

出完第1粒之後就會好似公廁咁出畀你

打打下斷線

咁不如直接去買珠冇咁煩喇

兩回事，直接買邊有抽到咁爽

呢個我放心，因為呢隻珠冰原應該係唔會出嘅

而家活動係咪只會出盛放票sp唔會出萬福票sp?

但係全身得200防都打到咩，啱啱打上位第1條雌火比佢一下燒半行血

應該唔會

半行血喳WO......啪藥水 走位好D

覺得有啲刀都幾靚 整黎J會唔會太唒料

咁刷夠5張盛放就收得工

我永遠都係體力衣，回血煙
喺佢地下面鬼人亂舞
岩岩開聚魔

要打左特別任務 嶽狼龍 先有
好似係
並唔係真係mr24 就有
之後係集會區域度接

係咪一定要斷尾先有架

屍都有低機率出，不過最好都係斷啦

多嘅sp票可以換煉金票抽珠

刷夠5張就打返正常任算
執草會執到訓著

係咪拎太刀刷斬就得

慳返啖氣打頭打心口算
條尾又難斬又難斷

而家街場係咪規定唔比玩一回啱先同fd玩完一回即刻比人踢出集會

比幾舊水課金換佢做eyeball都濟

呢d就係流程刷寶怪既濕9之處, 打得耐就形成左一套主流meta就要人跟去速刷
係私人場大家夾好就話姐
但街場都要跟主流meta限死d打法配裝去打既真係好on9

咩平台?

Ps4

code

有無調查刷珠人

4s8H REcW 4pRy

我有啲廢
無係咪要過一次先可以自己再開

43XR 3rYY NkDG
一回赤龍-1

想問下結雲外觀係咪得預購先有，遲玩既玩家係咪冇得換？

唉屌想整返之前果啲外觀都整唔到
難得想白金埋佢，但又整唔到想要嘅外觀

有一回殺依件事點做到

仲有冇人可以一齊打冥赤龍？

邊4位雙999一回殺

我強化到8 lv
300幾防都唔差

我想打 有無高手帶

仲有冇位 我都想打

打機打到雙999咁撚毒都有既

一齊？

旺巴

岩岩入左銀
入黎坐下先

得兩個

有無人知點解冥赤
第一區落地即閃 已經狂打左手左腳 佢無去落石果邊
之後開始望黎望去 推唔到佢去落石果到
係咪唔夠dam

仲在嗎

已經有3個

有冇巴打可以幫手打下冥赤
要斷尾 今日打咗成日都未斷過

code?

整備珠係咪絕左版

早幾日入嚟我都仲喺no tk
點解踢咗我

7Dhj mAw4 2iAP

唔該哂3位雙999既巴打

岩岩已經爆左mhw
係咪直接玩ib 整佢啲裝

我都係新手
聽朝打?
就瞓了

你係咪mr 200幾個個

着火碌地就會熄

一下扣半行算客氣 好多怪都係一招秒

唔係

想問下啲盛放票sp 重有幾耐會無得攞？
係咪完咗個event 即係6個鐘後 ？

好似話係太耐冇on 佢清人

去咗玩仁王啫

有冇巴打carry 我打爆碎

4KmH dLPs 28Xm

#nkt ENCW kxha

入返黎add返你

有冇巴打帶打冥赤

想知點解我未見到有得合新個套外觀？
因為我未拎到盛放票sp？

好

係，最少要拎到一張先會顯示

今日打左十幾個鐘
刷埋挑2 鐵壁解放

同問
今日打左一場 完全唔明個運作

赤龍攻略

我呢排都會去玩下ff7
唔好踢我

巴打聽日我唔得閒要做功課搵唔到人一係你試下去集會所設定目標魔物係冥赤龍，我啱啱都係入人街場打

。。。。我打到攻2挑2看破2都無一粒強壁珠

有無人3人組嗰到登錄獎金嗰到有個係???

你進度未夠應該
爆左主線未？

如果呢隻game有交易系統

因為得風化 老舊 發光先會出
而G位調查任 好少出呢幾隻珠

我刷左百幾個熔岩活動都無見危3間唔中都有r7r8開到

我都覺得要有

因為呢粒 係world都係算難出嘅珠
講到最尾 都係睇運

未
打到斬龍後少少

赤龍盾斧覺醒轉唔轉做榴彈瓶？

咁應該係差歷戰個體

有歷戰
水妖
陸珊瑚
打兩次活動任

有冇人得閒冇野做又唔眼訓既可以幫手推下條主線？
打到mr3星 冰呪龍

見到有台灣簽名話要求所以平台一齊連到機
其實冇所謂 但最怕pc用外掛 搞壞隻game

前幾日喺聚魔出咗粒

半行其實好好 你有冇食硬化藥。有冇守護護符同爪
燒嘅可以碌 可以食抵消果實

M6星

係 玩到冰牙開始難

想知呢種方法仲work唔work

No

Ib之後就無左

係但咁就會哂左mhw 呢隻game，我果時盡量玩到悶先去ib

。推推

想問勇氣之證有咩用？

整特定裝用
升防衛隊武好似要1張

係咁冥赤逃跑係咪姐係唔夠輸出

水屬性彈全爆之後係咪打後腳？

係😪

諗住用嚟升防衛隊太刀
係驚之後有用

有冇師兄解釋下 覺醒點搞

可以無限農

有冇巴打可以整隻歷戰蠻顎俾我升護石

冰弓既話
冰牙龍個把勁d定霜漂龍個把勁d？

有蠻顎但森林荒地都得1lv 愛莫能助

巴打有心了

水火冰雷龍唔轉 覺醒屬性
要玩榴彈瓶就玩爆破屬嗰把

PC定PS4
PC森林7 30蠻顎可以幫CALL
PS4就...你等聽日搵ps4巴打幫你/依家農下睇下會唔會出

終局計好似冰牙勁過漂
r10貼滿皮勁過R11(好似係
新手無素材就用風漂龍啦
但未計冥赤,你可能要爬下文先

覺醒屬性有咩用？

首先你要知把武要覺醒d乜，然後按覺醒數去洗

例如要洗水冷彈水弩，需要覺醒：屬性彈3+反動+攻555

一開始save左先，然後開始洗，先洗屬性彈或者反動，累積15次如果都無屬性彈1/2或者反動就直接退出到標題（唔存檔），咁樣就會load返前面個save，重抽第一次三個選擇揀一個，之後嘅路線會唔同，假如都係無就可以放棄拎過第二把再試

我習慣係先洗單獨屬性再洗攻擊/會心，千祈唔好洗左攻555先洗另外兩個，因為覺醒等級越高就要用越多石去洗，所以首先抽左核心技先再抽攻擊果d

係咪要? code? 不過開完你要自己打

有了 唔該巴打

Sor咁下次都係私人先一回殺算

街場有了 唔該巴打

有無人聚魔有歷戰溟波可以打

跪求歷戰黑狼鳥 歷戰屍套龍

ps4? 有冇code

ps4 姐係我開左房先?

6a8m 3d7P w2xs

我得歷戰屍套

有冇巴打知道赤龍盾斧刷到點先靚

打得好快

依家得閒?

依家好似全攻 唔知係咪

唔該曬巴打唔記得換耐瘴on99就死左

原來唔同人

3cRF BLRN aHZG
要就入

依家黎

我係後尾入個個見你問我想唔想要咪話想囉

唔該哂巴打

有無巴打有3個金框以上惶恐恐暴帶打

枝金獅重弩好屈，0偏移仲可以玩埋擴散

走射+走填+盾+眠麻=無敵

有冇巴打有聚魔歷戰黑轟？

銃槍玩炮5用4件碎龍定3件熔山龍好？

冇ib想知防衛隊的武同裝其實係咩同其他裝睇齊，拓荒期係咪客製強化防衛隊都得，想主沖基礎戰力刷高階素材先，有冇人解答下

原來你隻臭雞刀有挽

有無人知蒸氣機點解較左十倍之後出黎出去都係王凱玉
明明入去之前話突破左係出天龍票

你上咗去佢射唔到你

天龍票係每個星期一張，所以係唔同

請問邊個任係攞好多汽球果個飾物

係唔係鬼神雷砲? 佢係唔係玩徹3? 但見佢又唔係單發裝填可以點玩?

有冇人一齊打早場？

曲？

又想追下啲fd既進度
唔想成日單機

打咩

你想打咩咪打咩

赤龍-2

黎緊黎緊

唔該哂巴打 琴日打左把水弩返黎都唔敢覺醒住
好驚整錯

整活動裝啲堅強古龍骨點拎
挖十幾次骨都無

隻game讀心到
我出完第一粒後, 之後出多兩粒俾我

赤龍-1

太刀應該點覺醒最好

攻556銳55 20紫斬
攻5555銳6 匠2 10紫斬

出game果日打到今日都仲未有

有冇人幫下手

仲有位？

好似係1盾2反2裝

就咁當普通彈射得嫁喇，射4粒 之前走填 再射。

打到灰左下轉先

慢慢 我直頭未打過，最近先玩番

新手想問絢輝龍任務點解消失左？明明同大團長講完野 之後送左我上4樓會集區 嗰度個任務櫃檯姐姐都無特別任務絢輝龍比我揀？
利申: 啱啱過完冥燈籠 ICE得MR3

仲有解放左4粒彈連埋擴散，我諗無其他重弩比到

入左，仲有無赤龍團

其實偏移大係唔係好大影響

要睇你玩咩子彈散彈就偏移大都冇乜問題，因為兜口兜面，如果你玩通3同貫3就有啲問題，除非條龍好大條，最好都要有偏移中

點解件刺客衣裝冇得交貨

要去返星辰

見到啦 謝

感謝票 sp 極難出

要整咗件活動裝先
但我搵唔到堅強古龍骨

冥赤大劍點覺醒好
同埋依家係咪多數都玩拔刀?

見人打散彈都落心眼既？

通常多人場同埋飛嚟飛去嗰堆怪我會落心眼

可以偷唔少傷害

因為可以打遠d ?

冥赤走左=失敗？

係

好個人，覺醒玩法有好多種，有拔刀蓄力混合，純拔刀淨推攻，要斬味玩紫斬或長斬味又得，又可以混合啲套裝技

武就神刀鐵威階果個level 值唔值升睇個人技術
裝就唔重複刷怪前提 是但合高防裝

如果刷高階素材可以 直接衝主線去到出古龍先
之後刷素材 夠MR打下赤龍同仆街猛爆碎龍裝
直到100先係真正開始

9up

PS Store貨金

我依家屬性裝填3 攻5三
想將個迅龍真髓轉做反動抑制係咪好困難？

Thx

如果玩混合會唔會兩頭唔到岸?
師兄有無覺醒同配裝比小弟參考下

唔係好明冥赤啲武器係點
打完個任有得領取三件，個件就已經係武器？
可以直接用？

淨係得冥赤可以覺醒？

唔好意思想問下ps4 ib會唔會成日都有特價
想再玩真啲先決定買唔買

笑左

有無ps4一齊刷爆碎嘅爐心

農王鎧玉係咪剩係得刷大靈脈玉活動任可以刷得快

Ps4有無人打 冥赤龍

Code +1

好似唔洗用到古龍骨?
古老巨龍骨M位執骨就有

3ywM mJmu Wjhk

我可以

執極都無

仲要係TA wiki rules

大把

冥赤啲武器係唔係隨機出?

想問見人有氣球咁既外觀係打咩任有？

好似話係課金先有？

武器飾物定人物外觀

見到浮空龍咁既氣球

課金 $8 一個

要人

要幾多 求大腿

Full

要每件冥赤武都刷一件？
佢後面個。代表咩？有時有爆破又有火

刷左3日魚 終於出強壁

Joining

但係真心捉得幾快

減2 啊

第三隊-1

其實水系雙刀，用依條魚好? 定係赤龍好
真人覺得依條魚魚雙刀好正好搞笑

片入面個汽球裝飾點拎？

留名睇你用TA rule

玩mh睇劇情

點解用赤龍水輕弩射返赤龍好多位都係出白字
連打頭都係白字

ps store課金

下次開post可以寫埋汽球要課金先有
日日都有人問

尋日捉到8秒幾 但咁啱多人捉緊

想問下玩赤龍水輕弩水冷彈要出咩技

尋日見你同野豬王不停捉

我陣係知解放 屬攻 同怨恨

今日都有捉 諗住每日100條左右
大磨刀魚太好用

係成日有

早幾個月好似無停過咁制

彈節？ 武器客兩次屬
其他技就睇你想點出

啱啱轉玩輕弩 見把赤龍弩用徹甲得一發子彈 點樣可以有多啲子彈？

覺醒係咪 屬3 反動 攻555

Yes

反動 裝填 其中一樣都得
計埋零件要 4反動1裝填

刷咩魚有強壁

護石用暴怒定係利刃好?

有無巴打可以幫打鬥技大會09

有無巴打聚魔之地有 歷戰獄狼打 想刷佢把重弩

定係用流水護石好

唔係刷大凶柴龍易啲咩

我想問 水輕弩徹3 係唔係洗到3星迅龍髓 之後就可以上攻？
假設我要洗
徹甲 覺醒 迅龍髓 攻6555 客制 2反2迴？？

我發現雙人的話
可以穩定1分鐘ko

Ps4 定pc?
Ps4可以幫你

ps4
4MEi FFXi dCaJ

10秒已經得

我而加開機
等我一陣

但我好少用
又要整過d快捷鍵唔多想搞

巴打好勁
我整雙天刀
差幾粒撃龍王
可唔可以幫多場

再接

上位熔岩魚活動任
但我體感覺得賊龍快啲

利申:2粒強壁

你話呢

有冇巴打有歷戰黑角龍

一定是用赤龍吧

隻game 讀心
要果時就唔出比你

真
今朝第一次打跌兩粒
而家乜都無

赤龍水弩 無4反動1裝填 得3反動1裝填
第23區可以射切甲/水冷
打邊種好d
3反動dps低d但會唔會都好過射切甲

點解唔4反動？

哇出左一粒
-1

想問赤龍盾斧爆破覺醒係全攻？咁我應該打赤龍打到有依個技能定自己覺醒？

好難講，睇運，如果抽足廿次都無咪load save換一把新由頭抽過

氣球唔夠水母咁正

未夠龍光石出四反動

唔係就咁裝咋咩

四個零件 5個技啊 唔係點都要有個技係反動/裝填咩

睇你玩咩武
爆破咪異常屬性姐係毒眠嗰啲
火就屬性

推一推

Me全攻

感謝龍戲姝巴打

未客制化到吸血
著冥赤套係咪自殺
定回得返

屌刷到粒攻擊2自己都唔知

想玩統槍是咪整套猛爆碎最好

打咗幾場冥赤都殺唔到

係 統槍校服

我玩左成日
都唔明點解有時殺到
有時就硬到仆街

打冥赤邊把最好
水輕射水速
水輕射徹甲
金獅子重射徹甲

水弩速射水冷

咁洗唔洗刷到有加攻擊既爆破？定直接攞原本個把去覺醒？

推

叫我？

如果之前同一個集會所已經清咗一二層，落去就好快打完，唔係次次都要由第一層開始打

見親街集會所都已經有一班人長期打
自己永遠搵唔到有打過嘅
打完一次個隊長又唔再接
下一次又要從頭打過

唔會喇 就算出冰龍套都好似推到100會
冇玩唔清楚 自己砌下

pc有場嗎 刷乜都得

你刷唔刷？
ps4我可以長打

是但拎把啦攻擊咁易升

你比code

即係唔洗特登刷把有俾咗攻擊既你？

求赤龍場

如果開赤龍場
記得private返個場 同 睇睇頭po攻略
如果唔係街場d人會隨機入到黎

街場人入有咩唔好?

#pZ3 jmvw TysW

打咩出

咁你就預有人係個集會所到 但唔係打赤龍
就算打都唔識點打

咁我地呢度自己齊到一隊嘅有其他人自己開個任分開打都無所謂啫

PS4赤龍

#pZ3 jmvw TysW

aibo幾好睇喎

PC有無人可以開場M位黑角龍?

你地鍾意 只係建議
冇private入左黎嘅都唔知係咪其他巴打

如果full左 有人想赤龍 都可能組唔到隊
因為有人打救難 打其他任

唔係講緊連登加密 係game裏面

明
不過算啦開咗個場都無人入而家
我打下其他算

尋晚個場就已經full左

無野了原來活動任有

一回赤龍-2
而家兩把水弩
6WsA ydEZ BLiM

通常報酬都出天殼，賺左5張天龍票

-1

點解唔入上面個code 一齊打？
定你地係pc？

上面齊4 我地想1回

冥赤龍武器啲覺醒有冇得用S/L大法洗？
如有，步驟係點

push -2

你睇下上面打法係點
兩隊一回都得 就算衰左都可以靠隔離隊

屌屈死

咁係咪可以睇軟化定唔軟化嘅散彈數據？

第一次冇石用回家玉走得甩

如果選擇一樣路線後面會係相同，但係揀唔同路線之後就會唔同，所以S/L有用

新手唔勁得唔得

唔好意思 想問仲有冇位？
本人新手 齊裝唔齊珠

未砌到，差爐心殼

差啲

入黎試下 我地都係跟攻略著水輕弩姐

6WsA ydEZ BLiM
入this -2

我要攻5，但係咁出攻6比我

你地一回殺？

岩岩打完主線 依加用緊 碎龍輕弩
諗住入聚魔合熔岩裝
應該玩恐暴龍輕弩定 天地重弩好?
定有其他裝推薦?

經常性係咁，有次累左成十次連續出幾次攻6

刷赤龍拎水弩

邊把係水弩? 有無全名比我search?

我第一次打咁順仲以為可以一回

睇巴哈仔教照食咗個攻6先等佢唔好再出
因為有三四個攻5喺度好易出攻6

赤龍狙擊弩．水

如果本身有6星，食第二個6星之前果個會跌落5星，到時都係要抽過，所以唔食得

仲缺唔缺人？

我放棄啦，要攻4算

我都係第一次打咁
唔計同3個雙999巴打打果次

打冥赤合架?
係邊度接冥赤任?

我就係咁，我有個裝彈數屬性3

攻擊太易出了，最後先刷

我就係放到最後，就差一個攻5

佢地係咪叫

解特別任務狩獵獄狼龍開雪山，之後去集會所解「調查？？？」，再入街場或者係呢度搵巴打一齊打

猛爆碎真係我打過最燥既龍
又靈活又痛打點又高

有冇巴打可以開歷戰黑角

心口好難爆
已經炸咗佢老味又追住射都唔爆

啱呀

佢地3個係成條龍湯到冇得再湯

同貝貝比呢隻野易打都震

我地岩岩1lvl 推錯方向 要推光d有落石果邊
姐係一落地, 隻龍既右邊, 我地要打左腳同手

無大劍係斷唔到尾同爆唔到胸

其實2邊都有石

識玩 落左邊粒石 一區會淨係吸一次能量

左邊係光邊定暗邊

赤龍 一回

點解落到第3層時，冥赤有時放大招時冇落石?

我仲以為得我係咁

地圖左邊

校服黎唔洗問

咁支統槍是咪都用猛爆碎?

赤龍冇血個陣會用細招去石
冥燈爆 向地嘴砲個d

如果cut左就冇石

用水冷彈貫佢，咁大隻隨便貫，一定走位keep住唔係佢正面就ok

有冇玩弓既交流下，其實赤龍弓唔係比素材弓強好多，都係等緊M位金羊出山重刷！

赤龍水輕弩係咪要刷到迅龍的真髓先可以開始覺醒？

呢隻mhw係我第一次玩
開頭以為屠龍好撚易姐
一玩左先知道呢隻game可以玩得咁深

出到7係最勁果把擴散

唔識用攻擊守勢想換咗去，可以點換

鬼佬果邊發爛渣話係bug，之後capcom係fb話唔係bug，睇你信邊個

臨界 正常應該係用冰結彈？

要點先cut到佢? 用閃光?

爆碎隻大髀幾好射

唔係擋到就會發動?

不過重弩用落好似無咩幫助

要個timing準，我發現我技術唔夠，成日擋唔準，所以想睇下有咩可以代替

唔係擋到就得，要睇時機，我印象係上完彈個下擋到先發動到
守勢要用都係用D可以主動擋既武器好D

我成日都係長按住L2瞄準緊就會有

仲有冇人打

等咗好耐都唔夠人打第2隊

來緊

水弩反動小，抗性黎講水兩星&冰三星其實差少少，反動小射速快dps應該可以反cup

猛爆唔同普碎喎昇

唔係，係條龍打中你果瞬間放開瞄準鍵再格擋成功就會觸發

個個入左黎 見唔夠人就走
等一等可能已經三隊

我是用冥赤把水片手劍打

三個一隊可能都可以一回

個星數唔準

自己試左個傷害先

睇返調查報告應該係貫尾，不過用屬性彈求其射完場都2萬幾傷架喇

無關係，好多玩家研究過都搵唔到原因，我覺得係同憤怒值/陷阱觸發有關，或者真係bug黎但係capcom唔認

我頭先用水冷打完場2萬幾傷覺得都ok，聽日再試下冰結

咁聽日用冰結試下差幾多

有無巴打試過彈碟
係咪一定要開左部機個底閹左粒制先得
啱先打冥赤又彈左次

厚機？

即係必死?

唔係，可以放閃光閃佢落黎之後用回家玉

係 ps4一出隔左幾個月就買左
半年前都仲好地地 最近開始間中彈

巴打仲打唔打赤龍

有無人打冥赤？ PS4
7cpe nkaJ 2TFn

PS4有兩個user 1個有icebrone 1個得MHW
冇Mhw個user有次無啦啦接到icebrone任咁好啦以為可以共享就開心快樂去打冰魚

玩完關機宜家話玩個save要有icebrone先玩得
變相lock撚左個acct屌

上面開左

打緊 上面 仲有4個位

好似以前win xp check到你用老翻就lock你機

赤龍 一回殺 Live

勁難本身散彈好埋身，真係好考反應

唔該巴打，但頭先係第2層啲隊友閃咗佢好幾嘢閃到條龍冇反應

學野

咁低輸出

差少少

想問下大劍蓄力拔刀混合應該用邊3件冰咒龍

用住先
差唔多就 哦你用老翻

想問下破壞王有無LV5
如有係咩裝
剛剛刷到把赤輕努有訊龍技

冇

用水冷打赤龍會唔會落彈丸節約？

會用利刃石

再問

如果你要拎黎射水冷，覺醒反動同填裝速度都得，要抽幾多次就睇你好唔好彩，save左先抽廿次都抽唔到咪換第二把由頭黎過

Thanks bro

刷之前save一次，咁刷完之後唔得要點做？

退出到標題，唔save，之後就會自動讀返你前面果個save

點解依家pin冇咗赤龍攻略

特大龍脈炭 點先有求教學

因為已經係新post

好，一陣殺幾條黎試吓先

我睇人直播見到真鎧玉，都係唔知點先有

推 仲有4個位

刷到/揀咗屬性2先會出屬性3？

下次搬埋過嚟啦
依家開返赤龍

冇得玩

呢套

拔刀術係咪唔需要?
未玩過拔刀流想試下

1:00左近有冇冥赤團？
半新手 利申

呢套已經100會心，唔駛拔刀珠，但要學用石仔出真蓄力，因為可以食多一格寒氣高攻啲，呢套本身已經可以直接玩拔刀流，hit&run

差1個，有無人幫下手

見人地講話有種玩法係拔刀+蓄力 姐係呢種?
btw thx清

係呢套先做到，但依家有臨碎，可能可以再高攻啲

見到人地打完再出發兩次

未必，本身有屬性1直接出屬3都見過，本身有屬2就高機率出屬3

想問個白痴問題
我點知自己係咪買左ib dlc?
我唔sure一出mhw個陣係咪有個package包埋ib
我隻game個icon係更新左ib
但入到game唔見有咩新野
我又用唔到新武器動作
定要做某個任先unlock到？
PS4版

我無記錯既話，就算無買ib，都會自動更新到ib再改埋icon，
入game個陣就會提你買dlc

買完就有新任務帶你去新地圖，所以我估你係無買到

散左

咁我跟住呢套砌先?
定有咩部位可以換做臨碎裝

有冇人係用PS4 最近成日斷線

係咪用hkbn?

我估手腳可以改臨碎，護石用挑5，應該可以再高攻啲，但有個問題就係未必維持到高會心，除非等龍嬲左先打

打冥赤個陣有無得睇返破壞左D咩部位?

原來係咁
Thanks

有 禁option之後資訊 最下面就睇到

得，load save轉路線，但係佢果把本身已經有齊屬彈3攻555，抽一次要廿幾點，如果抽足廿次都無呢度差唔多500，都夠由頭開始整過一把

有

拎獎勵之前轉重弩去拎必定會出重弩

冥赤狙擊玩貫通
係咪應該貫3 + 4個攻5

thx chinf
啱啱砌左一套黎玩 覺得咁玩靈活少少
但啲珠唔齊
同埋無玉強化

太刀
點取捨好？換咗碎龍2件，挑戰7後就上唔到看破7同攻7，我打點又唔好，搞到紫斬好快落返白斬，加多粒匠都唔係撐到好耐。。

要攻6好？定攻5+匠好？

你本身套裝係點樣？如果係2臨碎3炎王
一定優先撐高會心先 其他加攻技次選
我自問打點都唔係好好 但打一區都唔會跌得太多斬味

打點唔好咪全攻正常白斬咪得
Hold唔住紫斬不如唔洗Hold,咪可以翻去正常打法
攻推唔上7咪要4就算

我有張圖睇唔睇到？
頭先post嗰時怪怪地load唔到，唔知而加up唔up到

看7攻5
剩底2攻用衣裝

洗唔洗換把 尾王重弩先再打上去？
驚用碎龍輕弩太廢

我果陣係用舊金獅輕弩射徹3+熔山龍裝

我用碎龍都夠做

280幾MR 打冥赤唔出破壞王係咩玩法

徹甲水輕弩要咩裝

2件迅龍3件熔山龍?

用弓打激昂金獅子打到成隻狗咁
屌勁食走位，連續射個波避幾次先有下-6避到

爆碎啦

我想問爆碎粒心個速刷係咪改咗

屌我仲以為淨係得我非洲左

爆碎係咪大力啲迅龍就慳彈
就係見到有兩套唔知邊套好

冥赤個背點爆

有時好快爆，有時就打極都唔撚爆

得一粒珠我想既咩

向前滑就得

刷咗成廿鋪先出
係我問題定改過機率

可以用破壞王護石

係啵🤪

洗個覺醒技出黎
要晒咪得囉

其實仲有冇人打冥赤
好想夠16人打 再刷過

有位？

即係2件迅龍加3件臨碎？

我未打過

3件臨碎無用架喎，炮術極意要4件

第3場就出爐心殼，太易玩了

噚日洗到赤水弩，如果打徹2覺醒技係唔係:
迅龍，攻擊6555?
如果玩速射射屬性要覺醒邊幾個?

水弩主要玩徹3，因為徹2速射兩粒加埋先等於一粒徹3，速射仲要反動特大射完會退後好危險

水弩徹3而家有兩種玩法，迅龍+熔山or猛爆4件+利刃

迅龍+熔山 覺醒迅龍髓+攻6555 客製2迴2反 or 迅龍髓+反動+攻655 客製 2迴1反1彈速/重化

猛爆4件 覺醒 攻65555 客製2迴2反 or 反動+攻6555 客製 2迴1反1彈速/重化

唔該皇影巴
其他速射屬性玩唔玩得過?

火嗰把專殺冰咒龍

屬性速射都好勁架，水弩射水冷，反動小，將手制R2改成自動連擊會變自動步槍

有時間可以整晒四把屬性速射，配赤龍5件+利刃石，插屬傷珠+怨恨5+解3+體3
水弩 覺醒屬彈3+反動or裝填+攻555 客製 3反1填 or 4反 睇你前面覺醒反定裝
另外三把火弩、雷弩、冰弩都係覺醒 屬彈3+攻5555 客製 3反+近傷or遠傷or重化

貫到佢全身d冰碎晒

唔明點解啲人成日都打唔出

打3場就夠晒料砌晒一套猛爆裝，本來無碎龍天殼，結果打完猛爆普通獎勵出埋比我

要兩粒爐心，仲有挑5護石要整

cls 升爆一件猛爆裝要成五十四萬，五件加埋二百幾三百萬，好彩阿叔賣晒d換金材料收返六百萬，唔係真係破產

賣幾件換金都講一大輪 頂唔順

新手想問冥赤龍有無限mr? 入左ib無耐

釣魚任刷SP票真係極爽又有大魚鱗收

sorry 興奮得濟

要爆左主線，解埋個特別任先打到

仆街...肝主線先得

你試到水彈傷害未？

啱啱第3場用返冰結打，都係10分鐘打兩萬幾傷，唔覺太大分別

PS4有冇冥赤龍可以跟機

啱啱打猛爆，發現原來到30%會鎖血，睇住另外三條友狂放陷阱狂打但係唔扣血

咁早應該冇
你去轉區 條件set冥赤
會更易打到多啲
不過唔好期望高分
我而家都周圍入算

hkbn有冇咁廢成日就黎打完到完就斷我線

其實爆背要點描
我爆晒兩翼之後 唔知射果個位
中唔中背

我打左廿幾隻終於整到Alpha beta同全部想要既武器

以前無打過絢輝
佢講左Master 唔會出武器
係咪姐係而家要刷返上位？

睇開發日記話有得練
我估好似赤龍咁係啊婆到練掛

聚魔個陷阱大法仲用唔用到？

我打左廿幾隻出左10幾粒

終於贏咗 其實有冇睇返自己打咗幾多傷害

咪兩翼之間果條刺囉 通常果個一區落石 拎風暴槍一set都唔洗就爆到 仲易過爆翼

pc裝mod

紅色果d 骨位

自己拎部計算機逐刀逐刀加上去計

要爆邊個特別任？我打到獄狼龍都未有

冇風槍
得把徹3新獅弩

就係打完獄狼龍出

點解唔整？

有風暴槍同激昂金獅子重弩嘅話，1, 2區用風暴槍，3區轉用重弩控場會唔會好啲？
風暴槍引應該配咩技

新手岩岩入GAME
除左輕弩有冇武器比較全面D?

自己一區用風暴槍 二區用徹甲 爆頭 翼 背
三區就冇所謂 有一個熟手水弩就得

打法可以睇上面尋晚條Live片參考下

雪地5lv左想打歷戰猛牛
係咪要彈出彈入 chok?
想升破壞王護石3

原來係2區用徹甲
等我仲第三區先走嚟換

其實唔一定要用 成場唔用徹甲都得
徹甲打呢隻唔係特別好
只係宜家有激昂金獅重弩先用 dps高過水弩
但要4反動 如果用2反2反就同水弩差唔多

用嘅原因係比其他隊友追dps
唔洗瞄翼 背

點叫全面
一把武打乜都唔洗換？

金獅重弩打切甲仲高dps過水冷赤輕?
屌早知咁我唔刷把水冷

雷狼龍重弩玩散3, 真係走天涯
想再高dps就換赤龍重弩迫擊

輕弩同重弩個玩法唔同
睇你鍾意邊樣多

金獅重弩係咪都係砌挑戰者7

隻game 可以點block 人架
屌你老母支那狗 我打緊隻霧瘴屍套龍比條濕鳩支那仔入我救援連續搞鳩左我兩次
一次三貓車一次入黎掛機
名： 緑羅（簡體羅）ID：orca_cyna

玩到2百幾mr都無一粒超心體力

我想要痛擊
體力呀！

裝幾多防性好
見d人帶1盾only

隻抽打唔贏隻激昂

蝗怒恐暴龍是咪特別小氣
岩岩打金獅子,隻恐暴龍同隻金獅子打足4個地區
打到金獅子死為止

4k6Y sYu8 bF8F

4k6Y sYu8 bF8F
一回赤龍-2

有冇攻略?

page 1 or

呢隻救難
用徹3幫隊友控就好易打
易打過臨碎

近戰武有冇邊樣叫做一把武比較易打曬?
我岩岩開左上位想試霏用近武

入左

大劍
不過我睇完olay啲片之後就轉左重弩

終於打哂成套爆碎龍+薔薇外觀,可以休息吓了

赤武

仲有珠同冥赤阿ching

赤龍團，已有一隊

休閒玩家
不肝了

想問pin話防衞隊防具同武器可以用到g位 即刻精英？
Ps新手啱啱打完滅盡龍

用到打冰原（新dlc)

散彈係唔係用冥赤迫擊重弩，覺醒揀散彈裝填3+反動+攻擊5*3?
防具可唔可以用返冥赤5件？

用猛爆2 赤龍3出挑7痛d

想問下冰弓用邊把同點配裝
啱啱過咗霜翼風漂龍 隻野好撚煩

到底爐心殼存唔存在架 係咪bug左 完全未見過。金cg心都見過了

唔夠石強化裝
又唔夠錢強化裝
點算

讀心game
平常心去打啦

有冇人同我一樣整哂咁多枝冥赤輕弩射屬彈
返唔到轉頭唔想玩返近戰

刷左十幾場冥赤終於出到把水弩

錢可以賣上下位素材
船set做換金道具

我都係咁樣

砌裝果時搵下有咩4孔攻擊珠發現有粒 自己都唔知幾時打到

想問太刀同大劍邊個易上手D

心眼都打到粒但仲未有攻擊2

赤龍迫擊要點配裝

近排打救難出好多王鎧玉
套赤龍裝過千防好爽

太刀想轉會輕弩，
係咪整碎龍玩住先？
ps. 我岩岩開聚魔

直接去刷赤龍水輕弩
呢把野畢業裝好平民

3人打冥赤好辛苦

個rare差好遠喎

打赤龍個套冇出盾

打完走咗啦，野團

想請問下「太刀」
冥赤太刀覺醒左29%會心
諗住再加炎王三件+爆碎兩件
咁配裝有無問題？

同埋想問下「冥赤5件」
呢套會比較岩用落咩武？
水輕弩都可以用？

淨係覺醒會心已經好有問題喇
不過算喇 你都覺醒咗

開赤冥團 夠兩隊開波
#832 ixFX t42e

冥赤-1

想問仲有咩技能係必要?
猛爆碎龍2+冥赤3件咁樣係唔係都可以?

-6 人開波

未玩過太刀唔係好知要覺醒咩
反正仲有幾把再覺醒過算

但係炎王3件+臨碎2係Ok?

射過一次就覺得玩近戰好on9咁辛苦又避招又追住隻怪唔知為乜

有無人入已經打左一回，打多次就完

想問赤龍五件套係用a 定b

有位?

想問吓雙刀有咩畢業裝
開完聚魔好冇方向
而家帝王b頭身腰，迅龍手，霜風腳
武器升左斬龍同冰咒

b
或者你去集會所偷睇下人地啲裝

金獅重弩徹3 玩無傷3定挑7好其實。

挑7多8攻，但係無傷基本上可以長有，徹3射程咁遠。

開得

屌牙有得較自動連射架？ 撳撚到我手指抽筋

4k6Y sYu8 bF8F
-3 開二隊

我全都要

其實赤龍個胸點爆

銃槍打入去慢慢打

點解冇乜點見過金銀龍街埸

岩岩入in 猛牛已經唔夠打
係咪做套活動裝好啲
定係番mhw練下先

赤龍水用嚟打徹3
想問下仲有無咩可以改進

我知攻擊守勢無用
不過要解夜就唯有硬食

利刃都冇，呢套已經可以唔用

大家洗一把覺醒
大概用左幾多石
我洗一把輕水弩都覺得好似好多

散彈強化2就必須,
因為射程太近大家通常都會裝防禦性能5,
其他都係加攻加會心同彈丸節約之類嗰堆技啦

客制弩槍就2 or 3個盾零件,
同埋近距離射擊強化&反動抑制
覺醒能力必須嘅就係散彈裝填數, 其他隨便

我自己會加多個特殊射擊強化2技能同機關龍彈改造零件,
有軟化射機關龍彈1粒彈9x-10x傷害太誇張, 射到高潮

其實刷大靈玉入聚魔好定係打活動歷滅

呢個真

呀屌
我on9仔以為武器有個真利刃就得
再執過先

而家每日要爆一次蒸氣唔係好夠碳
想問下係咪都係去聚魔掘礦最多碳

去聚魔掘到行bar 紅色
記住最後一下唔好掘如果唔係條bar就會reset

有冇場打

想問 徹甲 食唔食無屬性攻擊強化

赤龍散重弩應該著赤龍裝定混裝?

有冇散彈重弩配裝可以share參考下
有巴打話用猛爆碎龍2+冥赤3谷挑戰者7, 想問仲有咩技係重要?
弱特, 超會心, 散彈強化, 屬性解放, 彈藥節約, 防性同防強?

pc可以係steam個控制器設定度set，ps4唔知

睇你支弩射唔射到屬性彈而決定食唔食到無擊
結論嚟講而家最強嗰幾支都用唔到無擊

無利刃

整漏咗自吞一打
覺醒咗就當自己有
仲要save 咗
諗緊改配裝轉迅龍+熔山定係整多個攻5出嚟

洗走迅龍髓，換利刃石就得啦

梗係打活動歷滅

即係刷多個攻5, 轉利刃石

不過頭先攞出去玩每2粒要step 一次個節奏都幾唔爽

滅盡龍用散彈solo 5分鐘一次

輕弩係咁，勝在收武快、靈活，但係迴填會比地型限制，所以而家我玩徹甲會揀激昂重弩

之前用碎龍輕弩配迅龍裝個年代
佢3飛徹2 step一次, 加埋真利刃隨時射五六飛先step 一次個feel 其實都ok

赤龍水得2飛變咗step得好密好唔爽

但係徹2速射反動特大太危險，而且傷害兩粒加埋先等於一粒徹3，計埋射速應該都係徹3輸出高d

散彈係咪無人玩輕弩？

暫時用緊 散華
同埋點解會一開始打90幾 之後打100幾？
唔係唔食肉質架咩？

聚魔要點先有 剛龍骨 之類？
想上炮5

係咪有挑戰者?

無呀 有不屈但係我無死 個傷都唔同左

冇咩問題，已經好霸道

我唔係講威力, 係手感

救難入冰咒龍主線打完出到嚟個進度無多到係bug咗定點?

你hihi了，可能中bug，入左人地劇情任睇唔到劇情，但係個主線任解左

部位破壞左會高傷d

而家係猛爆挑7+赤龍3件怨恨5+防性5+解3+弱特3+體3+散彈強化2+防強

睇到劇情
但係出到嚟佢都係叫我打冰之龍個任

哦，咁無事，叫你打多次可能係未睇劇情姐，之前試過有人入救難過左主線，但係未睇劇情開唔到下一步，而個主線任務又過左無得打返，卡死左

會唔會係過左十分鐘先入？
會當無解任

但技術好的話用近戰solo 打快好多， 除左冥赤

金銀火?

無超心
用返驚寂算

都唔一定 我自問都好廢 但啲隊友嘅輸出 仲要佢地三貓輸左

㩒入去嗰陣無講
可能真bug咗
好撚煩又要打多次

套赤龍自帶超心2，夠做啦

打活動歷戰雷狼果個住刷珠 超心好易出

用赤龍會唔會客制吸血？

想開始試打赤龍，想問下淨係用重弩射徹甲會唔會唔夠輸出？
係咪一定要準備套大劍裝最後一區輸出架？

散彈唔洗，防性5唔貪刀唔會扣血，赤龍打打下會回返

唔洗，用徹甲其實好安全，射程又遠，赤龍呢d大沙包唔死就一定過到

其實同金獅9成一樣
可以打下活動雙金獅練

1713
零解一次都差唔多

應該奶媽黎

why not both

除左食粉塵乜都冇做

依家係咪無人用弓箭嫁啦???
拎弓箭打 冥赤龍 招到2-35血..好灰
係咪應該刷 輕弩 去打 冥赤龍...? 見成班用輕弩打赤龍
但我真係好鍾意玩弓箭，好型

套爆碎龍銃槍真是好爽
不停咁轟阿轟阿
BTW,想問最尾個下插爆總共跳幾多下傷害?
同埋點解我剩係開炮都扣銳利

整左套新零解裝，客製埋會心就100%會心
我又要做零解大師

用散華會唔會撐屬解到3 打3粒徹3？
因為要打2個反動客製先會變大
咁迴填得2粒

輕弩舒服好多，改左R2做自動連擊之後按實就自動射，之後專心走位就得

有人會配，咁樣就多粒後備彈，佢地都係照配2迴，防止地型之類搞到迴唔到

頭先入場街場金獅
三條撚樣唔撚係打
係隔離行下企下插下治療桶
即走
入街場撞到依啲真係走人
浪費時間

係唔食肉質
你打落去高傷左 因為大部份龍嬲個陣會食多d傷
你可以當條龍低防左

但幾條龍會嬲左高防左
泥魚 溶岩魚 碎龍 溟波 四條好似

我自己都正係玩弓
打冥赤都轉咗用輕弩打
打冥赤用弓又難射又要企得近又r癢

純綷係隻赤龍恰鳩弓箭啫
攞弓箭好難瞄，弱點喺翼骨嗰度

我試過一場攞弓箭打都即刻放棄，擺明恰鳩弓箭

有無人開隻聚魔歷戰金獅？

因為炮擊真係扣斬味...

輕重弩有無得較唔自動入彈只要唔係滿彈，一拔刀就入彈好煩。。

用R2拔刀唔會裝彈

有冇教學點改
PC

街場赤龍遇到識打既真係好難得

起碼佢都插下桶
我見過有2條友入到黎係外圍食花生添

唔洗全奶啦

唔直接三件炎妃？
咁把武咪可以覺醒多個攻5

有冇巴打有冰雪地帶7lv 想打歷戰獄狼龍拎料

how?

想問下有冇人同我一樣，更新完無激昂金獅子任接？
係咪因為主線未推曬？ 但明明已經開咗聚魔同打過金獅係咪要打埋赤龍先出

地圖上面！傾左計未？

已經係據點同晒所有人傾計啦

要開埋冰雪地帶先有
打左獄狼龍未

ps4姐係冇份

主機係咁架啦，無得set巨集、無得玩mod

唔明你意思 不如講清楚少少？

學隻臭G用滅滅腰出耳塞1

佢雪地lv5 想打歷戰猛牛升破壞王護石，係唔係要退場再進場刷隻牛出黎

好多魔物用弓打唔出效率，珠需求太高今集仲要弱肉先打到傷害，上位本身都玩弓到左IB玩其他武

有無一回赤龍打？

同問

有冇Pc玩家可以開聚魔嘅森林lv7嘅鋼龍，惶怒恐怖龍，雷狼龍，珊瑚lv7嘅溟波龍，是但一隻都得

想問有冇最新嘅赤龍水輕弩玩榴彈3 嘅校服參考下出咗激金同臨碎係咪啲裝唔同咗

有惶怒 雷狼 鋼龍

ps4買隻Razer手掣就做到

赤龍集會，已有一隊

有矛清有雪地7開歷獄狼俾小妹
PS4

理論上可以唔轉，但係如果想高防、高攻d可以轉猛爆4件+利刃石，覺醒攻65555，挑7、高耳、砲術5、解3、體3、KO3、特殊彈2

刷珠刷到對隻game熱度減退

謝謝

幫frd問
雙刀係咪一定要玩銀火套打屬性先勁?
就咁爆破達人藝係咪唔掂

普通地圖互飛就得 入聚魔load長d

雙刀多數用兩套裝 屬性
赤龍 冰呪 3+2 同 銀火

爆破多數淨係用黎打 juno 獄狼
打其他龍好少用

猛牛已經好好打
打冰牙應該會喊出嚟

唔該巴打
佢無玩開屬性唔想砌

冰牙至少會落地，鋼龍打到棄任

會低傷少少
因為雙刀係屬性食得比較多嘅武器

所以爆破達人唔太work?
我唔熟雙刀

本身冥赤水唯一樂趣已經係迴填同避招
激昂重弩出咗之後仲可以直接擋技

悶到頂唔順轉翻玩近戰

4jEt vj4K PWnY

ps4 係咪冇得改

得把溟波可以打打散2
但走位技術好 dps好高
客製3反1近 可以反動小打5飛250傷

街場輕弩10個有9個玩榴彈
剩低嘅得屬性彈
針對特定怪比較多 例如銀火 冰咒
仲有把行家風暴槍

冇嘢喇見到之後有講

麻煩哂巴打

有無ps4玩家幫手解一解冥赤龍仼
開咗好多次救難都冇人入

有冇打咗前置既金獅仼？

如果想砌呢套 但無挑戰2 要燒多個4lv位放挑戰
應該揀 挑戰6散彈2 定係挑戰7散彈1

係有人玩輕弩散彈，冰赤輕弩玩散2，龍赤輕弩玩散3

無聊冇野做，開台打芒亨，入黎一齊鳩噏

有冇手足入黎一齊玩

唔該哂
個fd打打下想乞多2條

992

993

994

995

996

997

998

屌,玩左咁耐而家先知
終於可以拎返斬斧出黎(手指)無痛上車